美股認真討論區 CCCLXXXV

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

8/6 更新結果
剔走UBER /MRNA/ SE，加入 AAL /SPG / OXY

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

8/6 更新結果
剔走SPLK，加入 BA/HON/SNA

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

少年股神call amd未，我想沽

高J左ba 冚家剷

Tsm是咪好撚危，升到我驚驚地

nebu是用來合一間叫open lending的公司

AAL 16.6

重倉ccl dal

又要坐貨 由+5000HKD 變 -7000

Nflx驚西咩

莊股

無啦高j左

萬劍歸科網，最後一轉了

盤整緊莊吸緊貨

兩日-15000

To the Mars !

qqq做膽，鳩買zoom amd short put可樂

成倉正股+3%，隻UVXY仲可以一齊升
真·價值投資

連續兩日 倉入面個D隻隻都跌

岩岩走晒AMD call 汁nflx call

啲錢蒸發曬

Zoom水位唔多 做番FAANG算

180 BA
依家放鬼哂 好驚

以前會驚到即斬, 而加要練下坐既心態

走左隻ACM
前幾日穿MA
今日穿埋我畫果條線

spread變左atm call

賣左oxy轉GNUS
不過ib要t+2
買得唔多

好快升翻

屌啦星 DAL 可能熔斷

Hsbc手續費夠你買一股AAL

nvda

唔怕轉勢？

哇 愈跌愈有

jpm 就到ma100

明明綠燈轉眼變成紅燈

AAL一日返家鄉 又可以預備炒多轉

賭股

IVR散水

美股係未要玩完了

屌 均價20 玩撚完

Gogogo! 我想走!

當豪畀 王冬勝

我明 重倉左

但係AAL家鄉係$10

Aal打算留比個孫

又係訓練坐貨意志既時候

真係有人用銀行短炒美女

我一開始好少 越溝越多 屌出聲

唔知點轉法啦, 呢D時間買股預左坐

科妓股咩事
琴晚加左張nvda 380 call 都差不多100%

有無返家鄉既一日

全世界(global)都跌
係hi tech 升

why?

巴打d call走咗未？

納弟

成日都見人講畫線, 其實係畫緊咩同跟據咩畫?

今晚要番工睇唔實個市

我偶像eric牛b

準備穿27000

未 想sh 你呢？

而家都唔知買咩好

BA

岩岩入PUT

LMT

ccl 25跌返20蚊

終於洗脫科妓股污名

我對上次開apps隻zm仲係160

WHY升得咁誇張

tesla 1000 頭先1000call 果位巴打 有無震走

下仲有得升喎
今日入

扑暈自己一頭半個月先

連郡買跌你唔買升就真係on99

理得你賺幾多 總之可以上返21up 等我走到就得

市場共識

轉咗玩TSLA

Ccl試過一跌跌33%

3190頂唔到

日日跌 痴撚線 雖然去到七月 想坐下

太大波動 好難玩

NET上30啦好嗎

領先sector
等疫苗play d 錢又會番去舊經濟股

鳩up

一樣 諗住如果jpm穿100就cut loss

日元好強，大家小心

我搵日線既幾個陽燭底拉條上升趨勢線
穿左就走人
今日睇ESmain似玩完散水

跌返晒喇，無事喇

D 銀行股跌到仆街

到100天線定100蚊

信好巴 唔驚

尋日已經開始減倉

走曬D OXY同JETS

點解堆武肺不利股插返哂
唔係黑人示威聚眾當武肺無到架咩

失守27000
今熔

唔刪埋profit&loss
會計到cost

VXX食左糊先

L子發功 要將所有liquidity聚係納dee

暴巴，係咪走埋科妓穩陣

屌那星 隻nflx俾人震走左了

100蚊

Aal15蚊入由執三萬變咗執幾千

nflx都係要跌 L子可唔可以納dee幻二

屌你 ib個t+2好煩 遲吓轉牛牛算

燈死隻work

其實早幾日點解弱左

清左半倉

哇 d股咁似急炒高散水

Retest上唔番3190就走

波音211點算好

QQQ我有PUT，唔走貨

留俾個孫

股joy

用呢隻等比連燈仔審判

唔知堆旅遊股派貨派到幾時呢 到佢橫行個陣再接過

有無波音苦主

比隻ba拖死全冚世界

做咩而家唔走

望住個市覺得好恐怖
好似末日前最後嘅瘋狂咁

想入PSQ 求屌醒

叫撚左靜屌佢

100天線 就斬一半

升了幾天,跌番幾天
穿106 先

航空股早知賣曬去

係咪議息有結果？

航空石油跌多d！

21.3走左oxy
因為t+2入得少少GNUS
有冇師公教下ib點可以唔洗t+2?

咁快跌,仲有兩日點行

AAL 16蚊血肉長城

CCL

仲有幾隻都係 開市明明升緊3-4%

5蚊入返GNUS

屌你老母work又落地獄

跌得好真

蝕住走
唔等錢用就坐下先

補裂口

夠鐘放TG

已清倉

AAL 16見低

手持
IVR MITT CCL AAL UAL OXY

VVIX 好大個圓底

好彩無過夜 唔係又輸5000鎂

其實重點係Fed 2點 9up

番工，食哂 d call 先

覺唔覺道指係真正熊3呀

今次調整玩死好多高追既人

v彈
邊個巴打一放即彈

唔撚work

TVIX盤整左咁耐 係時候追Tsla進度

hold 住 hod 住嚇鬼咩

16溝咗

有咩hints

3190 hold唔住就3130見

7月call 可以坐下

尋日nclh全倉走咗
之後入dva
今日都係要跌

ps5 yes!

$200買咗
之後諗住跟大隊$180再買

張SP仲未要接貨

放左Long未

一撚樣
諗緊坐定止蝕一兩隻溝其他算
好撚傷

上返

tvix 會唔會上返1000

2點要返工 無得聽

巴打經驗話俾我知 通常都會蝕更多地走

銀行跌咩

宜家都係咁諗

來吧特大災難

條撚屌 夠薑就話唔再幫

空咗倉了

姐係波巴建議走？

死到唔肯落
係200左右妹下妹下

dow跌少少啫

tesla 破千

入咗幾多
Btw:入咗幾股at 15.95

Dows走喇 走左盤咁耐 而家出哂貨 彈唔起喇

幾時再有疫苗play 就快頂唔順喇

正股驚閪

CCL CPE OXY AMD EHTH WORK

起碼都落個SC 做spread保障下

work上

唔關事掛
之前上到去$40就一直弱到而家

垃圾 tesla過左1千

V 了

大家幫nkla打氣先ok!

玩得股都係為揾錢
今日我放哂啲股 戶口得返千幾都all in 4.95 GNUS
係阿 升左十幾%
但都係得百幾蚊呢

所以心急買咗先
$180再跟你哋

唔跌點升

brrrrrrr

９９９走曬

FOUR

幾千鎂遮 無蝕但個感覺好差

正股驚西

油價玩L完 大跌先兆

Firstrade 裏面show BIL係100% cash 明明係bond fund

有無人空左大部份倉

依排真係升到我驚 驚住咁執錢

wanna LP DB

一開市走左了

香港時間14:00

跌先黎放

認輸
JETS REM 已走
唔識玩呢兩樣

Agger!!!
諗緊咩位入

勇士

跌一蚊就玩完

想請教winter巴 oxy走唔走好

呢幾日真係好似上次開完會散水

oxy特價最後機會

高買低賣

而加入少少

又黎

幾錢入

會唔會呀，油嘅低谷應該過左啦

岩岩食左roll put去下個禮拜

驚wt

65

連登仔愈驚我愈要坐
Never surrender!!

早知我又走宜家唯有坐下

別人恐慌時
我貪婪

淡友夾不盡，春風吹又生

9蚊入左1000股 搵位入再多1000股

OXY 信念！！！

Tqqq day trade 完了
賺左房錢同飯錢又可以約男朋友開房了

Inventories多過預期 估佢會再跌

苦主揮手區
坐爆佢算

等ｂａ跌返去１８ｘ再執下貨先

over my dead bodyyyyy

走得咁急，仲有fed救市

見識過真熔斷呢啲真係碎料

ARK系列已成避險股

d科技股係咁升

想做你條仔

堅持龍市
STRONG HOLD到8月先離場

即刻望下wti同brent 比高位跌左2-3蚊

唔係arkk升，係tesla升

聽日再黎過

歐爆/銀行爆概念股

SIS

飛巴蒲頭

財報咁靚點put啊 無限QE唔會破產爆煲
召喚Fed做淡.jpg

加印緊2500億
驚西

咪臭係

所以咪話避險

我可唔可以做你sp tqqq?

凌晨啦

個倉上落好大

db巴

男朋友教我操盤
我俾佢操

輸咗成千蚊

表示同情

納dee日日都咁型

咁我操你男朋友

可唔可以再收多支鎚頭.....

跟左龍巴call nflx

又執餐好既

多謝大佬

轉燈喇係咪

JPC / HTZ ... ???

msft 玩野宜家想反應返佢前排疫情雲端幾倍增長嘅價值去返股價 屌

唔俾

16蚊唔敢溝aal
又V返上去

買左five, 發發

巴菲特笑到最後

Aapl 賺唔少啦佢

呢度啲巴打越黎越痴線
啊婆 男朋友 都啱
btw 可唔可以加入？

梗係TVIX

佢地財報咁差 DB Q1唔差

其實係咪啲大路股都係俾同一個ai操緊？

啲跌呀 v彈呀 啲時機 全部一撚樣既

有冇人揸住grub

好啦 番去操我個女朋友同盤算啦

順便俾GME好友操

連登仔又輸

LTM做乜？
係咪變返仙股

呢個V彈力度如何呢

加埋我多一個唔多啊

夠我走隻nflx

咪又係升，屌

認真我依家真係日日day trade 唔敢過夜
驚有bb
依家真係今日唔知聽日事

走左果啲唔識彈

啱啱走去cnbc到睇dal/all/ual個圖表 我發現啲野
3隻由分別由9.04同19.19殺番上8/6既高位之後跌番25%落嚟 似係有大戶做震倉後再諗住掃番上去

Tsm

uber

TSLA 突破DAY HIGH

揀類別就夠

NVDA

DAL 30 貨已加

ching你睇年表炒飛機咁撚勁

兩日輸左20k美

ｎｖｄａ咁堅既

買左咩

27先再加

有冇人玩zi?

3190守唔到就係補裂口

+1

下隻asml準備上幸福的高速路未

ba突破day low未

ccl dal oxy

我300 330入個陣都覺高j左

有買貴 無買錯

BA入得

已走，但應該早得濟落車

之前賺左50k你唔講

補埋個列口再講

tsla 升多15%市值就會高過toyota 真心咩

係啦... 子彈飛緊

波巴 sh？定走

跌多d先啦
我等150 蚊

穿$180就會再買

第一家係火星上面行嘅車已經值曬

感覺慘撚過蝕

高左啦

微軟咁硬 同長實交換名啦

380放唔放好

賭徒

378走，升到驚

咁你叫條仔教你點樣沒BB lo

我都可以身教

仲有得玩?

廢老汽水出奇既硬

次次貪心 嘔返一半出黎

覺得TSLA太高，搞到arkk貴埋

屌，我都係買左呢3隻

琴日50.x入，啱啱60.x走了，執咗少少

睇黎LMT都要走

40嫌貴
50唔想接火棒
60...

股災

諗住set limit proce 賣股點知買咗 好on9 要上天台了

ita係咁跌 diu

人踩人呀

boeing 跌咪一齊

隻ddog日日day high無連登仔講？

V完了

大插得未

可以將call友啲資產轉移落我到未

抽水

空得

連net都跑贏埋

入完tsla 即跌

tesla 係咁架啦
大升大跌

VXX option
睇了好耐都無心水

清倉 睇清楚再來

靜啦

唔好意思 揚左

走晒nflx未

我小心臟 436震走晒lock profit算

3個指數真係得道指最反映到個股市 明明隻隻都跌差唔多10% 其餘兩個指數都冇咩跳動 但道指剩係抽30隻做成分股

清淨三隻股

+1 清淨ark

+2
ARKK

冇50咁多 但回到好痛

岩岩走左lockin profit
睇緊大盤 大盤破左少少位

NFLX 15min圖未破 但想睇埋大盤

龍巴都走

Cal dal oxy mgm ba apa 都有
哭撚左

咁你又誇張左

1010走

慘了
要比呢到啲靜啦撚屌

有冇諗住斬

屌今晚唔撚訓mon到4點

BA下星期張250call仲升得多過正股

隻mgm正垃圾 彈都唔彈下

我堅守3185 60min MA100原則
低左5點就走
上番再渣都未遲

想入dis

me2

今融

信念托市

已經渣番

GNUS

是日避險行情
Yen : 升
TLT: 升
GLD: 升但係回緊

ba 199 入左50股....

我睇得灰啲
60min MA20
覺得今日危到爆

少年股神ETF

今日個倉pre market -500上到-100
估佢可以轉燈結果而家-1000

dkng集氣轉燈

我仲諗住6成倉坐多個月先
唔做太頻繁交易住

升做孖展咪唔洗理t+2

大戶

同自己講返 靜啦

繼續鳩坐

得dal 蝕。其他都仲有賺。擺下先

成個倉得visa同qcom係升但又妹吓妹吓

接盤俠

幾時黎買amd nvda tesla

嚇到我放曬tq

900$沽空左tesla 輸到仆晒街

wall street trader (bear) vs robin hood (bull)

沽左幾多

再吵我nasdaq100隻全部買一股燈爆美帝

你拉後少少睇番 5月中到今日都係不破 60min MA100就得
得1次過左 過左就回測MA250 3107

怕就intraday 反正沒手續費

我正股倉sc 沒走

真係屌拿星 之前高追 坐左成個月 上星期五走晒Aal ba airbus. 今次又係似上個幾月咁跌多鋪

Jfin 800% cls

我個倉都係得20k
佢兩日攪掂左我

直接買Tqqq big short美國

BND係咪都可以用黎避險?

20股

232入咗ba
47 入咗ual

航空股震夠未

邊個係少年股神。有無link

暫時見到你係珠峯

來吧特大V彈

一齊坐爆佢
啱先200又溝咗BA

入左股tesla
大家驚唔驚 我出名燈

至少無htz, nkla

暫時見最高真係你

溝咗

上星期五入左30張TSM CALL

得tsla升 其他都回緊

新手想問下
日元升或跌點解關資金流事？

想put ba aal
但唔識揀

楝邊張我賣俾你

jfin

要整番過做走鬼指標

我保守啲
見佢1hr/2hr/4hr都穿MA20就清一清
反正入左袋先係自己錢

Ccl 跌多幾野 想溝

來吧特大回調

日元強會點？

資金流出股市去投資避險資產

回調返幾日先啦

理論上係，實際上個個係美股傳火

唔係話升就升到呢？

我都係$200

係 交流下姐 個個人既risk appetite 唔同 沒話邊個岩

唔怕

你燈?
我記得你話你已經搵哂成世打工嘅錢

減左ccl就彈

多謝Ching
想問多樣野
係咪要留意埋USD強定弱 先可以再判斷究竟係咪真係資金流入避險資產

標準操作
Del app, 2年後睇

長揸唔驚呀,遲早都會升返上 300up 既!~

10蚊開始留意AMD，當時覺得太貴一直無買，到宜家都覺得太貴無買

龍巴會抽幾多%資金做對沖?

想問點揀put warrant 🤕 唔識係咩網睇，想put aal / ba

覺得貴可以沽落10蚊

9up下姐

上連登 莫認真

係app搞到
唔記得有冇乜條件
我好耐之前開

唔係幾明講咩 介唔介意解釋下

同買V對沖MA 有異曲同工之處

講真
我信
之前升到咁 買call options真係會發
因為之前淡友post都有人買citibank call BA call賺幾百萬

想our ba/ aal,但option 係咪好危險

唔記得咗邊位巴打講呢句

oxy堆25 少年股神call已經唔見晒

TLT 主要係長期國債
BND 係乜債都有
holding 有分別

tqqq 4張sc入晒價

日日俾gsx 食咗我啲利潤

見到隻貓我以為係忘巴

40.7 唔沽等拜山

少年股神 who

small cap 2000 overshot
pull back
龍市 gogogo

妖股當道

有無人都係輸到傻咗 明明見住啲錢係咁跌 但個心情反而係咁笑

垃圾納指
比返啲錢我呀

Apple 真係好撚顛

當你輸耐左就會

執咁多

一係本超大 一係allin

All in option 好易輸番晒

小腩

1股202 ba 斬唔斬好

1股

有隻同簽名有關嘅股靜靜地做緊野

笑左

反cup 開始

二三月果時係

冇咁誇 不過我預咗頭幾日賺嗰少少嘔返出黎當學費 所以本身已經有心理準備 係希望唔好蝕入本 雖然都幾大機會

D 字頭g 字尾啲股好勁

而家201.9啊 仲唔快D溝翻1000股

好睇個股 平時我都已經會跟圖sc 來博食晒兩口(價同premium)

用真係會大回來hedge 既話我正股倉 平時留左10%來到時做ATM put
另外一個方法係留3%左右長期做DOTM debit spread 不過我好少用
-------------------------------------------------------------------------------------------
最認真又正統計既話其實用張excel 學好巴咁計大市drawdown 10% 既話自己個倉會點再長期hedge 可以唔洗睇市

*我個人認為有時間既話呢個方法幾好 因為10%都差唔多係250日k 個strong support位*

不了
下下高追多多都唔夠輸

Zoom is無敵

ok 本身都預small cap 星期5先call

新手玩 2個星期輸3皮 仲要只限正股 唉 有無巴打可以救下我 好傷心

我JPow教
空倉不做空

SC

應該係sqqq tvix

我都諗緊溝唔溝

因為你唔係玩緊股

ZI 已經癲咗

唔好玩破產股

入左arkk

笑死

財務自由股

利申無買

all in左就斬先啦

ccl oxy aal visl nkla仲有另外國安法前既港股

唉 係未好on9

今日入場都有得贏

tvix, vix 轉跌

屌，無咗20%

尋日變左做南哥

1股用界刀界都甩 唔使用斬

連登愛股

啱呀 係我錯 唉

老西都溝 幾錢入

我22

你輸左既意思係放左定坐緊

有無手足買左 ZI

FREE MONEY!

玩番etf 算喇

我24啊屌

美股都係坐下

港股果堆...

屌第二日震走曬

屌，呢隻一個星期升兩倍

斬晒了 思考人生中

屌 好mean
我鐘意

輸3皮但係用左幾多成錢玩?
又要拎幅圖出嚟

又開始慢慢升
點玩呀

穿2就溝下 唔穿就由佢

等緊佢火箭升

究竟跌緊乜尻

Ba 引擎故障 + 遇上亂流

CPE個V形

遲d 150蚊再溝

唔gur可以沽

買左乜？
除左買SQQQ / SDOW，諗唔到點輸

今日好多中概金融股狂升

個上升裂口冇補+MA5 守得住可以睇多日有冇反彈

大家都係IPO
ZI勁好多
好彩37.2走哂FOUR

呢2星期都輸咁多

202我入左張call 1.85
宜家跌完回到202 張call 2.7

貪佢夠大波iv高…我知錯

邊個話少年股神係小楠呀 咪ON9啦
人地點都好過少年股神

條契弟可唔可以快啲出嚟講野 就嚟頂唔緊啦

nflx入得未

無限covered call

18% 160k 玩，唉
做足功課先再起步 好大陰影

仲有無新股?

依排隻隻得

美股真係愈玩愈大
有咩方法適可而止..

無錯 就係咁先灰

即係邊個

早兩日$23我都冇走到
不過我$12成本價

buy tesla, delete apps

將d錢入晒去我戶口

財自會唔會升得太多呀。$41有貨

buy arkk del apps

過大海買5萬 之後返黎再買5萬美股

美股正股斬乜 坐佢大半年到一年 輸都變返賺
除非你等呢皮黎救命

南哥CCL 四十幾溝到18蚊返家鄉平倉
我覺得佢都算幾有耐性

Impossible Foods

有世界龍頭唔買
係要買股仔賭大細

洗心革面買AMZN算數啦

本唔細乖乖地買 APPLE已經屈

NVDA 做乜

個個月有人送錢比佢溝 驚閪

逃生門打開 !?

全倉或個股輸5%要縮
輸10%就要清
嚴守紀律

依d全部大上大落

jpm輸曬今個星期啲profit 好彩唔係好痛

AAL CCL

幾百鎂戶口，算啦

E家買20股TSLA
5年後賣曬佢啱啱好換一部TESLA

覺得佢比人笑得多
近排無再見佢咁講

我記得睇過本書話 輸到某個點就清曬唔好trade一個月

屌你，我20.2成本價
應該買下遠put護下倉

真，同我計劃一樣

過完大海返到黎都入唔到市

呢兩日豬左2K
決定滿倉WFC
唔睇 唔SET止蝕
訓教

GPS call

寫書條友老點你
全倉voo扑暈自已，3年後睇美帝亡國未，未就數錢

普普通通買下科技股坐下好過啦

個勢仲樣衰過郵輪

呢個係daytrade only 定係for all?

100ma support 但係spread太大 唔追

你當記念品留住佢算啦

WFC係垃圾
利申 做過

輸曬今個星期啲profit

我琴晚44 已經溝咗ual
冇錢再溝了
硬食

點解可以咁賤

廢老而家笑緊我啦
信廢老得永生

asml最後高速車

係每一個trade 簡單數學 0.9*1.1≠1

Mgm係咪call得

你個名

我嘅意思係叫佢留返等返10年8載坐住架波音都可以話間公司我有份

到底佢升乜

BA起飛

Vix係咁跌係咩事？

$16 AAL

下次可以同空姐講

你架車向下

AAPL穿左350
想買又驚買完就坐

靜啦
呢到係輸錢先可以出聲

岩岩條棍大到呢

做乜鳩 一陣又零水花

Msft gogogo

$192.5 sc 抵我輸錢走人

俾機會你上 驚就買ba

機倉逃生門打開左

nflx 底褲都穿埋

CPE又起飛

一入AAL PUT 就升返一大截

108放哂 都係唔玩啦

架車90度轉彎

好簡單
100 蚊輸到得 90 蚊 (10%)
你要追返去 100 蚊
表面上自然要賺 10 蚊
但係個比例係要賺 11.1% (10/90 *100%)

我去加倉GLW GPN

因為大家唔知個市升乜，又想搭順風車，咁買apple一定最穩陣

Tsla 揀定車款先

CPE 彈起了

Cpe開車

買咗少少

係高空濕曬

TSLA 不斷突破day high

CPE個V彈撚到轉燈

基本上d 人一有錢就搵科技股入
唔洗理由

只要本夠多加注就不是問題

本

上車未

唔好引我喇

cpe....

隻cpe終於上番

nflx走唔走好

精神

個個一講CPE即刻又跌

AAPL你都驚？

又或者一開始用兩成錢慢慢起個倉
仲要呢兩成錢唔係all in 一隻

彈左上去一下就插,識玩

tsm真係。。。。。。

OKTA跌夠未ching

CPE條數正常好多

認命 搵位入小小過下癮先

大家快D講多D CPE, 未溝貨

CPE係買大細,連長坐都唔掂

傳火game

STRONG HOLD

咁AAL BA SABR JETS 都應該走了 但係sunk cost fallacy 緊

細股黎講佢條數算靚

沖涼前 5.5 入 IVR
以為嚇到瀨屎
點知一個 V 就回歸基本步

大家唔好嘈

日日都要問吓今日個oxy大莊又到邊條撚樣

仲坐緊CCL AAL UAL

CPE賺到笑

都係三日姐汁左少少0619ATM call

多謝巴打 上黎呻 就係想你地指點下

有無CRC友
@2.93

龍巴 nflx係咪應該走

高追咗網易

睇緊 等多一陣先

咩事個個都叫走

cpe咁快無力

對邊都要輸錢iv是一個好東西

有冇ipad app 推介for 睇圖

100股cpe 鳩擺算

巴打幾錢入

屌而家好驚條撚屌講完野之後個戰場變咗盤後

BA call 由輸1000玩到笑住走

1.5

武肺前無聽L巴講
最高峰豬左20%都唔驚
而家+1X%
真係好講你對隻股幾大信心
大既就唔洗止蝕

幾點講

不敗之地

連群

我話你知我1015入左，睇路啦

邊有得無貨沽空

上啦咩

冇力jj 好快到1.5

未

又v 返上去，次次都係開市跌然後個市中段開始升，懷疑每次都係亞洲d 東亞病夫驚得濟走貨

其實係睇你能夠承受風險有幾多
你可以承受到20% 其實冇問題
只係要追返辛苦D咁解
我自己就覺得10% - 15% 已經夠
風險高嘅嘢我唔會俾佔自己個倉好多
起碼蝕左都唔肉痛
最緊要有賺嘅地方cover 到就得

一股檔現身美股

當買大細

大量CCL AAL苦主表示想死

破產股散水

諗緊好冇接BA火棒

根本就係

估唔到ccl oxy aal咁多苦主

斬

係都跌穿$200嗰陣時接啦⋯⋯

仆你個街 少年股年去撚咗邊 快啲教我炒股 就嚟得返3000了

HTZ

會唔會鳩都冇埋

已升返

hi咩事

amd

s blablabla就轉燈

168入150放左 過幾日佢就上到210 呢世都唔會再買BA

買呢啲不如買BA
一樣咁大升大跌
但係明顯BA會大信心溝貨

買左屌屌 350

2.5都未撚驚過

係咪叫緊我

Ccl係嘅 但石油又唔同講法啊

真

走曬 jpm 先上返109

CCL 急彈

Sabr就算大跌市都穩到仆街, 不愧龍市0升覆個名

tsla 癲9到

Ccl oxy 大家幾多貨同幾錢入？
出黎圍個爐

早幾晚buy limit 52落唔到去
加唔到倉

前日跌左幾多落黎又唔講

一見9蚊就知你講邊隻

不會
留比個孫

CCL 24.3

高j 多5毛囉

呢間野財務算正常

咁講又唔啱
輸20% 清左可以趁個市起返慢慢起個倉賺返
我輸1x % 都清晒個倉
但係個市一起返個下我會投入返個市場
佢嘅玩法好似係清左之後乜都唔做等半年後

跟咗1星期，前日無放，跌咗成10幾%

arkk靠tesla一隻救全家

有無人入左福特汽車F, 唔好成日tesla啦

夠燒一年半載既

由開市一直升到而家仲創緊新高

點睇iv 值、對邊都輸緊錢，求教

我都係3月全清+day trade
4月起翻個倉追突翻少少

晚晚頭個半鐘之後都好悶

Oxy 23.6

我都係

今晚好好玩喎

我向下溝點會向上溝

連登仔一講就跌，唔睇好

你拎車黎比tsla咁無辦法架喎

福特 老爺車 都有人 J

清倉等睇戲

TSLA升咗咁多
佢個價竟然仲係同我止賺嗰陣一樣咁滯

9蚊無溝

今日OAS真係精彩

再講就停牌執笠

900@10.55

Aal dal

10.2 都ok la

9.4

同你一樣價

一開市就跟左忘巴sp左2張 thx忘巴

閪吧世界第一

其實講咗好耐

老爺車都唔差既

3190橫盤 大家一齊等兩點

夠鐘訓覺

叻叻

CCL 12.20, 16.45

然後開大printer 直接上3230
可惜走曬call

沖涼睇書等2點

CCL 25$

清左啲垃圾睇插水

3百幾%iv 唔撚sp不如買匯豐

只賭佢聽日唔熔斷

換手率超高既破產散水股, 仲要將會比NYSE除牌

ZI玩完?

早兩日call左輸幾舊

真係痴線 咁既IV都仲有人追
都跌左兩日無肚瀉難溶

唉屌唔夠錢入多啲

各有各玩法啫
可能我唔係咁鍾意向下溝貨
因為向下溝真係唔知要溝幾耐
同埋唔想因為向下溝貨變左有一筆錢綁死左自己響某d股度
咁變左唔可以釋放d 錢去擺響d 會升嘅野度
呢d 係我自己以錢瀨過野嘅教訓

Dows咁早跌定 隨時brrr上去

邊隻？

有股神唔怕

+2

岩先個v彈希望大家散得切水

直覺等陣大回調

利申第六感好準

我係唔溝搵過另一隻

ccl 13.1 oxy 14.7

我put左, 未知會唔會笑到最後

我109走咗

利申 極新手

JFIN 做咩升咁多

借大量日元既話，日元會強定弱

成堆妖股

會強

108.3走曬 斬算

2點肯定升上去

CPE @2.04 180股

今次真係交足學費

連登仔既睇淡

股神出現

JPOW呃我貨

500@1.55
走唔走好

有無人打定個飛機 洗滌好心靈 先等兩點入場

全部都係賭場 有冇上埋LK

都係想學下野，比個機會
師兄覺得如何？笑完我，想你教一教

我

走咗啲錢就係你

跌完未啊okta

5.5 入左htz
有無巴打講下可以點做

V strong hold 會唔會好蠢

萬2 納DEE

唔覺唔覺衝到勁高

不如你用$3000賭馬回報好似高啲

又係個d
我都賺夠

Visa世界第一
怕條春
連破產巴都燈唔死呢隻就知好股黎

2點有咩公佈

碌visa買visa

HTZ@1.01 入 moss咗佢個5.53高位
衰貪心日日想搏高啲 點知就日日再跌低啲

破產巴同船 自己諗

華爾街食飽飯 開始認真做嘢

你點知的

我都唔係咩老手, 都係新手, 但坦白講本唔多真係唔好玩股票, 輸左都難回本

屌 唔係掛

就轉燈

賭馬風險大，個人想投資的方向係有正增長穩定收入。
賺少少都冇所謂。就算蝕就當交學費。

但賭馬好似冇咩技術可言。

公佈差唔多3點3可以放大家食tea

之前55蚊叫你入tsm又唔聽
而家去緊水星啦

1.86入完cpe即跌

你FF一下
睇完YOUTUBE片就跟人買
萬一跌10%斬唔斬?
20%斬唔斬?
跟本唔係你自己決定買既野,你可以幾有信心去HOLD?

同意好過我想走又走唔到

講個笑話，買美股收息

買股票都唔一定正增長

巴打好似好勁咁

屌你4000 all in

我懷疑條友係靠做YouTube對沖

痴線我9up下就話我勁

10000 all in la 輸左當波叔幫你交學費

除左忘巴, 全部新user...

仆街又話散水
要比人CALL走啲貨啦

草多4千買tesla吧啦

我2.04

推介orn
做左雙底上緊去
睇下一陣會唔會推基建

NKLA真係妖股黎...
唔怪之得D OPTION貴成咁

睇緊本書話投資都係冇

無諗過早排入隻 ALRM 都搵到食
貪早排美國度度都示威
Alarm 系統需求大增

美股咁大隻就冇話搵老散接貨呢D故仔既
但佢地係食股票水賺錢定真係分析好公司/好股票,就好易睇得出
係咪呢一年特別多濕尻拍片定咁啱呢個POST D人捉佢地出黎

唔緊要，當學野，學啲巴打話齋，要落真場先會肉緊，咁先會學得更多。

今次真係要清倉, 來吧特大災難

有無勇者沽zi

高追左3m m記 今日跌得好甘 唔知又要坐幾耐

升都唔升下

納dee都未幻二

儲得黎 又要儲多4000

喊都無謂
睇住啲錢係咁少

Work

歡迎加入oxyccl討論區

2點做咩事
有冇師兄講下

格sir分析有理

本唔多都唔緊要
最緊要係識控制注碼同做好風險管理

我去左入ACM OC呢啲工程同建材股又係因為示威打爛野升到傻
利申:走晒

依個page之前炒油
成日話商品價值低極有限，慢慢會坐番上去
結果果一年油價由最高位跌足成年
前幾個月仲負油價

4千求其啦

有咩好討論？夾錢上船開party？

行開啦自私傾

美聯儲會議

新手 sor

Printer出場

職業唔係兒子，差唔多啦。
利申：岩出黎做野。當交學費，自我增值。
希望各位唔好笑我

0.738表示？
但我隻CPE call跌到hihi

Fomc meeting

連期貨係乜都唔識

已發現美股定律:
9:30 - 9:45 : 清倉爽賺
9:45 - 10:00 : 打個靚J
10:00 - 10:30 : 沖個涼
10:30 - 11:30 : 睇貨&入得
11:30 : 閂機訓教
day2 - 數錢

對上一次見TG group link係TVIX/SQQQ圍爐區

有得換股
要FSLY定SQ?

FCEL

好似好有道理

買一股ba試下先

啱啱我1.86一入完
之後冇停過跌

我朝早搵到幾篇料都係講差唔多既野
不過格SIR詳細好多

基本上呢隻野真係似喺度光明正大呃人.....
沽空機構講一個月內會落返40,今次我就真係信啦

4000你不如玩模擬倉 唔肉赤你玩嚟無意思

0350 賭場開市

其實點解要開tg傾一兩隻股 講幾句都完啦 定係叫春叫春不如係連登叫
定係賣料group

尋日開始個定律就壞咗

nflx 都係等2:00先close

你冇係9:30 入Tesla 又賺少層樓

兌左usd先啦
證券行匯率差

改個名都同Tesla有關

輸少當贏

倒不如買末日option賭算
唔係錢既問題 係你諗清楚想長渣定炒

入都ON9啦
唔通真係賺夠share內幕俾大家賺咩
一係入去成班傻散圍爐鳩叫不如留係度
然後就剩番有人利用個gp搵錢

學到幾多野同個本有多少係無乜關係
但股票都想玩all in又幾搞笑

新手就咪引佢玩option啦

學左原來跟呢個youtuber無死

白痴問題 假設我成副身家得 1000股XYZ, 今日我放哂1000股XYZ, TOTAL $1000。聽日我用$1000買10股ABC, 後日再放哂 10股ABC, 咁我係咪會比人ban AC

Rushour巴
成日以為你係rashford

唔睇老鮑驚收皮

呢個emoji

買1000股MANU先

hello db巴
rashford不了

拎去做定期算

而加仲有

ZI上得幾日,偷偷升到60蚊

T+2
你要等兩日先可以再用返筆錢

全世界都等2點

獌正垃圾

利申獌狗

真係估佢唔到

M$

炒油炒飛機將之前贏落啲錢輸曬

請你飲支可樂

唔好淨係比膠 講下點解

sp 刷下錢都唔錯 買就不了

開英超未 堆dkng等緊

原來你燈死左

少左一倍價值

一訓驚以後唔醒

好多師兄都叫我開頭，可以玩龍頭先，我見#1 ， 都有講

好過冇啦 當自己遲入市 賺少咗 不過都係賺

x2

試過最鳩係3:45 起身 想平倉
點知道禁左兩次 搞到naked sc 嚇到第二日不問價即刻close

開咗個戶口先，到時再睇下邊隻大股穩陣又夠budget咪買lor...hk$4000唔多，輸咗如果唔肉赤咪玩下d平價股當交學費

17/6好似
想睇p6 b18同場

好彩早一個星期開戶，仲有BYND

新手最好都係由玩 ETF 開始先啦
美股最正嘅地方就係你唔買股
都可以買ETF
ETF 已經有好多唔同 sector 揀
你想玩乜sector 乜種類都得

唔買淨係輸通脹

faang 自己揀黎 慢慢坐 訓又訓得好

9:30 買隻tesla 滅世call已經買到架車

extend hr premkt夾到爆左就真係ifc見

咁多人飛機石油跌少少就驚
日日升好未？
都要回吓氣掛
加上個價又唔算平
真係走唔切揸一年半載分分鐘賺得多過你日日短炒

唔算貴至啱，打錯

見到ib send2封email話 sold xxxx call 我屌 嚇死 以為佢有bug 望到倉又真係有

輸時間值

負數果陣入油 呢加仲有賺

驚都未驚過 oxy與我同在

連郡trader玩末日option

100%都唔夠 你會唔會買幾十個先

日日睇住個市睇到心臟病發

冷靜下先

財不入急門 最緊要係睇準先入

M$ 有D誇
尋晚見破位入左仲驚佢第二日就回調
長遠睇一兩個月落返黎先再買

輸時間值 關你幾多錢入咩事

事實似係多左人入場住順風車
邊隻升果隻就火箭
愈黎愈唔正常

衰貪心 早兩日賺110% 之後等到依家要倒貼
呢教訓教識我見好就收

頭先買一張都3000美金 ，買多幾張呢加放都買到架二手車 （揸左幾分鐘放左心臟病發）

落場坐一陣先
習慣下美股波幅
反正幾k本，輸贏都係打幾個月工既事
入隻龍頭體驗下，最好大少少波既
好多新手買美股，話就話長渣，但係一插4-5個巴就嚇走左
其實坐耐啲就發現冇乜所謂，因為升都係四五個%咁升
呢點好多人港股轉場過黎都會唔慣

想訓教 點算

我都想聽朝仲要早起

MS上300易過AMZN上3000

賭葡假即場hea到2點

個種以為賺緊嘅感覺真係好痴線
唯有同自己講 一日未賣都仲有機會

咁多人對JPOW同FED冇信心咩
利申: 呢家冇咩信心，清左半個倉

賺少好過蝕

巴打有無買OKTA

唉 唔想面對現實

依家蝕緊就咁諗

驚佢鷹返同做唔做負利率
雖然我覺得可能性好低

CALL左TSLA
我尋日手痕做LC+SC
而家條SC令我好唔開心

有trump應該唔會再大跌啩

點解咁講
可唔可以分享多啲

M$ 196.2

美股雖然大上大落妹妹似好易贏
其實比港女仲考耐性

Trump trump

Limited profit

扑暈自己就得